有冇人同心儀女仔溝通都係咁？

對住冇feel嘅女仔就勁多話題吹極都仲有

對住有feel嘅女仔就成碌木咁 一開口就尷
尷尬尬咁

就算係之前多話題 一對人動心嗰腦就局部死機咁

點算好

同心儀嘅男仔溝通

咦 乜又係你？

會唔會因為你太驚講錯一句就fail以後冇機會追到佢

只會同藍屍廢老溝通唔到

我估可能係~ 當同個女仔講嘢就會覺得好唔自在

總之就做唔返平時嘅自己咁囉 嗰腦會瘋狂諗講咩話題好

頂硬上冇計，過程黎

我同我未婚妻一開始都係咁，依家正正常常乜都傾一餐

作為社工嘅我表示仲頂到兩句

問題係我真係會緊張 咩都諗唔到 之後deadair

你要同自己講：其實個個溝女都有機會fail

第二：其實個女仔對你有好感既話佢都會做返d野llead住你

我係成日係同鐘意既人對話之中
自己腦補好多野 就變得好謹慎 步步為營咁
後來發現抱住一個同同性朋友吹水既心情
就不敗啦

係 之前有個鍾意咗好耐嘅女仔 好難得咁約咗出黎食飯行街
但平時對住fd都多野講嘅我竟然都成日dead air 咗

哦，你咁有警覺係好事
成日有仔好冒犯同女講野
未成為朋友就被人block

見到你咁講 我就醒起我自問都真係好自卑 尤其係對自己嘅魅力吸引方面 成日覺得自己咁嘅條件冇可能有人鍾意

所以見到個女仔冇咩反應 就算佢未做任何嘢 我都有時會自己棄權

我最驚俾人當厹 同唔熟嘅人 尤其女仔講嘢會勁小心

我嘗試緊用呢個方法 但望到嗰女仔就會亂諗嘢

好事
謹慎d講每句野
但注意態度唔好太自卑
最好不卑不亢
但講野要尊重人唔好自high一路講自己野
問佢興趣野，同佢傾佢鍾意既野等佢放低戒心先

你話你係社工
唔知你既對象會唔會係同行

其實都好睇你追求既對象背景係點。佢係想搵拍拖對象開開心心，定係一開始就以結婚為目標既長遠關系

社工嗰句9up only

我未試過拍拖 但我揀我嗰拍拖對象都好謹慎 我會想佢陪我走到最後 雖然機會好細

但起碼我想我係真心真意愛嗰個拍拖對象 多過為拍而拍 唔係真心鍾意人嗰啲

um...

好似正常都係咁

咁你覺得對方係咪同你一樣追求拍拉圖式戀愛先

佢好大機會係 不過呢啲重要咩？

好L重要啊

溝女最緊要唔係你有幾認真幾純情。而係你比到既野，係咪對方呢個stage想要？

我係同年紀大可以傾好多嘢 反而同齡就...